覺唔覺啲傻閪將意大利稀飯叫成risotto好撚裝B

我聽啲意大利人講都係叫稀飯

B你老母

你知唔知要落芝士整到佢杰，邊度稀？

裝你老母B

覺唔覺啲傻閪將蹴鞠叫成soccer好撚裝B

咁杰都叫稀

覺唔覺樓主將意大利飯叫成意大利稀飯好撚裝B